[突發有片]黑警快D入黎，暴徒今次斷正

呢次仲唔斷正
金髮外國勢力指揮住有槍有劍既暴徒周街打人
好彩正義警察嚴正執法
仲影到暴徒們免費提供性服務

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

.....